咁多種crypto,其實有咩分別?

其實成百幾二百隻crypto, 有咩賣點?
如果全部一樣咁推咁多隻有咩用? 買邊隻都一樣買bitcoin得啦?
本身呢堆crypto又冇實際價值backup

百幾二百個國家貨幣。其實有咩分別

Bitcoin 係指標性大於一切
話就話有2100萬粒
但其實有好一部份都唔見咗
長久落去滿足唔到需求
如果真係用黎日常生活買野，eth會好小小

下
貨幣由國家擁有既野backup到價值喎
呢埋又去中央化,bitcoin大家都信咪炒起左有價值囉
但如果全部一樣,其他既價值係邊?
我係唔明黎發問學野其實
不喜勿插

好多幣都好好炒 扑中就一日100%-1000%都得

咁講法,呢度咁多人炒coin炒咁多年
咪個個幾千萬身家上哂岸

要實際價值backup可以考慮泰達幣
有法定貨幣背後做back up

事實上唔少人用泰達幣喺各類Cefi (Cex)同Defi 平台收邊，一年回報大約6-300%

打錯字係收息
不過睇落樓主啲回覆似派膠，所以算9數

代幣無分別，視乎買野戈陣對家收邊款
用黎換番同等美元價值嘅野

你咁問肯定連smart contract 都唔知咩黎
格爾推介嘅以太坊係真係有技術有用途＋唔係話copy就copy到

係,所以問
見有百幾二百隻,究竟賣點係咩
明明都冇實際價值,點解出咁多隻,有咩特別之處

新手留低學費先啦

咪又係zero sum game, 一個人有1000%啫係有10個1冇100%

一個好處係好多幣既開發都有涉及到新既技術創新
例如PoS, smart contract, Defi

100%-1000%
即係-900%輸9倍

建議巴打google 下以太坊係乜嚟
好難講晒佢有乜特別

自己睇下luna chz 最近咩料

騙局

其實聽講買完放番比平台收息，一年袋成30％ 之前有新聞講，堅定流咁人人都李嘉誠啦

你講緊既係得ETH, 其他一係抄ETH一係建立係ETH之上.....

幽默感呢家野…

唔想煩真係買Bitcoin就得

一年30%咪少囉
crypto post班友玩緊每秒5%

大嗰幾隻背後唔同原理都叫有啲價值
依個Po證實咗好多都只係bubble啲人都唔知自己買緊乜

每秒5％？？？
Cls
咁其實呢啲真唔真
類似合約果啲

學啦

係真 我都入左十皮入去收息
但當中嘅風險要理解清楚先好去玩

Btw 實際上遠超30％

blockchain 本身有實際功用
好似lbry 咁，可以用嚟分享影片
上年12月定今年一月個陣啲網路平台審查好西利
嗰陣佢都升咗一波

Scam，全部都係scam,比返d錢我呀

熊大師，有冇咩平台係玩呢啲安全，或者你用果間都ok
想試幾皮

crypto變左代替黃金，白銀既投資品 而唔係新貨幣本身

Defi平台黎，你去binance 買左usd穩定幣先再講

Avalanche?
Polkadot?
Terra?
Solana?

唔知 不過賺到錢就是但啦

量子電腦一出，btc會唔會偏值？始終都係靠計數生幣，量子電腦sha256 輕鬆破

我之前係apex買過eth同bitcoin
但係平台執q左，仲有幾百蚊拎唔番出黎

大師已追蹤你，開完binanace 換左usd買左eth再搵你

咁高息係因為少人玩，一多人玩就唔會有呢個息
同埋有其他風險

最高息應該係價值
日息 30% 玩左一個星期到？

如果未來日常生活係都用ltc 啦，又平手續費又低又快⋯

唔信政府既人就會買crypto 炒家例外

有無咁正呀
息+movement食哂

咁又唔駛既
我比定兩個defi你

其實唔使攪咁多野直接放落ftx lending 都幾十%pa

最慘好多都係個價唔會郁

短短 11 年間，比特幣由冇價值升到今日超過 30 萬一粒。啱啱開始嘅時候，用屋企嘅電腦就可以輕易挖到好多比特幣，但係去到今日，比特幣已經需要耗費大量電力先可以挖掘，而且會損耗電腦。

為咗令到大眾都可以挖礦，美國史丹福大學加密貨幣教授 Dr. Nicolas Kokkalis 同博士團隊合作喺 2019 年研發咗手機挖礦程式 Pi Network，每 24 小時只需要登入噤制一次，個 App 唔會喺背景運行，所以絕對唔會嘥電，唔會損耗電腦。

Pi Network 累計已經達到超過 40,000,000 全球用戶，挖礦速度已經由最初嘅 0.8 Pi／小時降速 4 次到今日嘅 0.1 Pi／小時，當用戶數目達到上階段 10 倍嘅時候，Pi Network 嘅挖礦速度就會減半、最終喺達到 10 億或者上主網嘅時候暫停供應。

雖然現時未可以將 Pi 換成法定貨幣，但係研發團隊計劃將會喺今年年尾上市主要加密貨幣交易所，令貨幣可以流通。

如果想趁仲有得挖礦嘅時候攞多啲 Pi 幣，可以喺 App Store／Google Play下載 Pi Network，也可以在官方主網下載： 1 Pi 同加快挖礦速度 25%。

除咗 Pi，建議您可以下載埋 Bee Network，一個由香港人喺 2020 年 12 月研發、運作模式同 Pi 相似、已經有 80 萬用戶嘅挖礦 App。下載連結： 1 Bee 同加快挖礦速度 25%。

－－－－－－
FAQ:
Q1：Pi／Bee 係咪騙局？
A1：Pi／Bee 雖然暫時未能夠換成其他貨幣，但係勝在有龐大嘅用戶網絡，為佢帶來非常大嘅認受性。由於挖 Pi／Bee 只需要投入每日嘅幾分鐘嘅時間，而且唔使畀錢，所以風險好低，即使 touchwood 未能夠上市，亦都唔會令你有任何金錢上嘅損失。反而如果成功，就會令你嘅財富增值。

玩過最高息係金條
最高80幾90%一日

熊巴咁認真

btc價值在於去中心化+安全方面做得最好
其他加密貨幣各自有其他selling points
例如快、唔使咁嘥電或者可以用到DApp

想問吓
係咪全世界人一齊運算一題野
運到就記帳挖到？
即係得一個人挖到
全球一齊爭
咁我唔好彩既咪可能挖成年一次都冇白比電費？

scam 黎架，無分別，樓主千奇唔好買